諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

喂手足 ，有冇和理非中大人，一齊今個六日入黎校園清理日

比國際睇下學生真係保護校園，而唔係令到校園面目蒼然。

同埋令班狗無藉口入黎。

大家點睇

正，返去母校同樂日

吊，又鳩up

正，返去幫手先

plx push

推

P排推唔郁

要夠人先保護到中大唔會畀 狗入嚟

但係照推

搵啲甩咗p牌嘅入嚟幫推啦

要冇藉口畀學校報警

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

幫推plx dllm

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

PUSH

有的話即使冒上吸入二噁瑛之險都會吹雞返來

要清d tg
dioxin清唔清到

返黎呀。........中大人

咪傻啦，d狗入黎主要係因為有人掉野落去搞鳩吐露港。
除非唔再搞吐露港，如果唔係啲狗一樣會入嚟，只係差在幾時。

PUSH

不如聽日黎個十八區和你clean啦
中大人返中大clean
其他人係自己區clean
啲狗亂放tg 的確影響到啲長者同細路

而家通左車啦嗎。 就算係block咗吐露港佢都只係會攻二號橋，冇藉口入嚟中大嗎。

依家怕大學叫警察入嚟執法，咁就仆街冚家剷。

Why not

Pish